星期日當晚大家既感受係點

兩日都訓得極差，睇立場直播果陣，有一刻覺得立場姐姐會比人打死。聽到佢因為痛而發出既慘痛叫聲，晚晚訓覺前都會諗起。睇住一個女仔被打自己乜都做唔到，果種無力感慘過分手。

27號發夢有仇不報非君子

想打機用槍做任務